［緊急］朋友生水痘 點預防自己感染

係佢確診當日陪過佢睇醫生 好驚自己被傳染
宜家仲有無得預防？ 打針仲有無用？

細個生過，什麼鬼也不怕

第日生蛇就慘

年紀大先生水痘會易啲岀事 比較嚴重 如果細個冇打針不如唔好見你個friend

你有無接觸佢

要生總要生 順期自然吧

水痘病毒經空氣傳, 傳染性好高
人越大, 生水痘會越辛苦
平時聽都係預防針, 中左招應該要等身體自己好返?

利申:前兩年中左招, 覺得幾辛苦下

有 已經接觸左

係接觸左啦當日 係咪事後無得再打針補救

好不安

下世小心d

中一次咪得囉

同佢絕交